trip.com FB page 個愚人節post係咪以為自己好風趣？

張圖大大隻字寫「受新元號公佈影響 日圓跌至三算新低」

拎財經時事新聞嚟講我覺得有d踩界
個個brand都乘機宣傳自己 係得你拎時事嚟玩
阿小編係咪以為自己好風趣？

中資係咁

呢啲咁嘅april fool 睇得多都悶

又唔好笑 又無聊

濫喇

睇完 放晒d日圓 點算

問小編拎返

btw唔係應該買入咩

小編係自稱用

即係問你拎返

文盲

影響巿場係咪可以報SFC

頂

玩大咗